屌 唔想去128

無任何藉口唔去啊
瞓撚醒未
香港人一日未贏 無一日都可以抖 聽唔聽到啊？
唔做死港豬

放負標題狗

又係呢D放負標題

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

藉乜春口，半年啦，仲會有垃圾標題狗

128